## Занятие 1. Vagrant-стенд для обновления ядра и создания образа системы

### Цель домашнего задания
Научиться обновлять ядро в ОС Linux. Получение навыков работы с Vagrant. 

### Описание домашнего задания
1. Запустить ВМ с помощью Vagrant.
2. Обновить ядро ОС из репозитория ELRepo.
3. Оформить отчет в README-файле в GitHub-репозитории.

### Особенности проектирования и реализации решения:

- Для настройки VM используется два провайдера: Shell, Ansible.

### Полезные команды

- Для запуска в текущей папке выполнить:

```shell
vagrant up
```

- Перезапустить VM, чтобы применить изменения в Vagrantfile

```shell
vagrant reload
```

- Если требуется снова перезапустить скрипт первоначальной установки, тогда введите команду:

```shell
vagrant provision
```

- Для удаления виртуальной машины введите команду 

```shell
vagrant destroy -f
```
